Source: https://sql.sh/736-base-donnees-villes-francaises

Licence de la version gratuite
Licence Creative Commons
Ce(tte) œuvre de https://sql.sh est mise à disposition selon les termes de la licence Creative Commons Attribution – Partage dans les Mêmes Conditions 4.0 International.

Vous êtes libre de partager, distribuer ou utiliser cette base de données, pour des utilisations commerciales ou non, à condition de conserver cette licence et d’attribuer un lien vers le site sql.sh.